# guìa0
Los archivos .h de este programa contienen variables globales, y constructotes, propias de de cada clase.
Mientras que en los archivos .cpp se encuentran los mètodos propios de cada clase.
La instrucciòn màs importante dentro del programa es el menù de opciones en el que mediante un switch se pueden imprimir las proteìnas o salir del programa
En este programa se pretende generar listas de objetos proteina, que posee otra lista llamada aminoacidos y asì sucesivamente. dentro de este proyecto no se logrò el ingreso de datos por terminal.
